[設計撚] d食古不化既上司真係好撚煩

我就做緊某細雜誌既排版，今期書好多相都影到平平淡淡，個photography又影到d product相張張都灰灰藍藍地，都算。我同佢講既然係咁其實可以試下似外國雜誌咁整一兩頁咁樣，我就比左呢個sample佢 : (第三張)

事關一來唔夠相，二來影得衰，三來唔夠字，好啦佢果陣就appove左。

跟手我親整左比佢睇，跟手整完又話要d野大d又乜又物，我解釋返比佢聽：「呢類design其實就係好睇在個空間感，如果你既相太大又會似catalog咁好悶，呢種手法其實簡單得黎又有d設計感其實唔差」結果佢又係廢up一大輪話product太細就無意義。最後又還原基本步，屌你老母。

到最近又要出catalog，叫我整個排牌，幫手諗下成個frame。好啦我又一套比晒佢，然後又玩我。個設計本身係好白雪雪，叫佢配網紋卡紙做封面，書紙做內頁，最後又係還原基本步用設光膠封面啞粉紙底。
屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！

巴打整得幾靚

果d唔係我整，係上網搵既sample，係exactly我present比佢既料，
我要做既係改頭改尾

唔識睇 但幫你推下拉

呢D野咁主觀
你比左意見整左出黎
佢睇完覺得唔合方向當然叫你改
佢係你上司唔係你係佢上司喎
佢最終話事人
出事既佢一定大獲過你
咁緊係穩穩陣陣好過啦

第三張即係邊張呀大佬

你老母link又唔識入，數又唔識數，洗唔洗捉住隻手教你呀，你仲柒過d廢老呀豬閪

呢本書基本上係唔存在所謂既出事，果幾頁又唔關客事，同埋又係佢自己講想點玩都得，我屌晚其實主要係神又係你鬼又係你

雖然我係做室設
但好明白樓主講嘅嘢
靚唔靚呢啲嘢好主觀都算(好多時候都睇唔透老細同上司所謂嘅concept 同個設計有咩關係)
但問題係，如果個設計都唔work ，你畫到天花龍鳳都冇用啦
仲要好多時候要跟佢地舊個套黎做嘢，又冇效率又慢。但為咗所謂嘅standard 又要跟住做，真係好on9 .

product 撚
我公司d高層好中意將d logo 改到超級大
d inley leaflet 愈多野愈好 塞到爆哂咁就最正

有次我嬲到將佢logo放到1／6咁撚大，點知佢又真係buy，成件事變左笑話

agger

你不在其位未必會諗到佢考慮既野
打份工者, 上面話點咪點
你頂唔順傾唔埋咪走囉
為生活為錢者
有人比埋方向咪跟鳩晒黎做
最緊要老闆OK就得

我明，不過係咁比人改野係會燥，岩岩又同佢嘈on9野，嬲得濟癲q左

你嬲係未接受到佢係係上司呢個「事實」
包含晒所有佢既要求你都要處理
但當然職務以外既野係唔包既
OT黎講我個人覺得算係職務以外